每日做一千下掌上壓，算唔算多？

每日做一千下掌上壓，算唔算多？

無得去GYM ROOM

我十份一都冇

最少一萬先叫多

我做一下已經驚會太大隻

分5組做

有幾難

10下都做唔到

話緊你連我十份一都做唔到啊

無相你話自己做咗一億下都得啦

做咁多分分鐘變到the rcok咁大舊

波台ching閑閑哋都單手做一萬下一日啦

肥頭髮未

甩

咁撚勁..

吹大個波波玩波波

當你做3個鐘
每個鐘要做333下
每分鐘做55.5下

好少姐，當做熱身差唔多

數學天才

有操開就唔會問呢啲問題
巨石做一千未必算多 普通人做一百都可以係多
唔明就重新學過健身

你要重新學過上連登

衰認真